CCL破頂討論區

歷史新高了.

我估無升跌

沒事兒走得快

破左啦, 189.42

==

要買好買啦

貿易戰，唔計！

破咪今星期肯定開始跌啦，係度打 j 做咩啫

樓爆呢？